黑警已對金紫荊廣場示威者作出警告

黑警已對金紫荊廣場示威者作出警告
話再唔離開就會使用武力清場
來源黎先立場直播
金紫荊唔夠人 阻左升旗再去煲底

推

來源黎至立場新聞直播

係咪去金紫荊？

出緊

金紫驚廣場有示威者？

發夢起大圍出緊
路上不少黑衣人正前往增援
普通市民千奇唔好過去阿
好危險阿

廣場點會有示威者...

清囉比班大陸狗見識下囉

Sorry 我講好少少 菲林明道 分域街一帶大量狗
金鐘亦開始比警告要求示威者離開
可以睇立場新閒直播